過去咁多個民主黨總統，全部都係親共產黨

大陸應該會通過國安法，之後等拜登上台，重新簽署香港關係法，齊齊搵錢

起碼全部都好軟弱

係因為聯中抗俄係民主黨個路線黎
你睇返咁多屆民主黨總統
全部都親中

以前希拉里咁反共以為佢上台會繼續針對中國點知比人爆暗中同中國檯底交易 民主黨真係好識奶

好彩冇選上

民主黨不嬲都係玩檯底
寧俾人知，莫俾人見
出名陰濕

奧巴馬果8年都係針住俄羅斯打
打到俄羅斯重傷
相反，大陸就養到肥肥白白
特別係克林頓果8年
美中關係走得咁近都係因為民主黨
民主黨個路線就係親中
唔係拜登一人問題

以前所有美國總統都對華軟弱
共和黨小布殊幫中國入wto

睇過文話打完蘇共後本身想打支共
點知殺咗個911出黎就走咗去搞中東冇理支那

8964之後，第二年民主黨就積極推動大陸入世貿
係民主黨主導
Google下

明明就係克林頓/民主黨推動

911前, 小布殊己經幫緊中國入wto

民主黨 一定係obama 2.0 3.0 4.0 唔好昆人

8964後第二年，美國總統係共和黨人（老布殊）

奧巴馬係放任俄羅斯，重返亞洲劍指中國
tpp 美日釣魚台安保有效 THAAD入韓 南海自由航行一堆，不過冇打貿易戰

大陸係2001年11月簽署入世
布殊係2001年1月20號上任
用10個月就推動到2會同全個世貿俾大陸入世？
1989年6月4日先屠城
咁布殊真神人

明明就係克林頓/民主黨幫大陸洗白左兩年，積極推動大陸入世，以為大陸搵到錢就會被普世價值教化
咁都可以賴

同支共破冰果件叫尼克遜，共和黨喎
基辛格呢件老而不正仆街嚟

所以咪對華禁運囉

都係 都唔可以話冇做野

杜魯門、JFK?

仲有老布殊係駐華大使又係冇人提，中国人老朋友嚟
8964明明可以制裁支共，但佢放軟手腳

當然啦入世係克林頓推

當時個格局係蘇聯最大
拉攏大陸，分化共產世界係醒目架wo
但蘇聯解體仲去親大陸，講到底咪又係因為錢

時事台真係ON9弱撚智無讀歷史

你唔係覺得共和黨唔係為錢呀

俄羅斯果陣俾奧巴馬洗劫到要賣黃金頂住個外匯
相反大陸完全唔理，得把口，仲要完全放棄台灣

時事台真係痴鳩線同D藍絲無分別, 無讀歷史只係識左膠左膠
反侵=左膠
民主黨=奶共

要同呢班弱智仔企埋同一陣線真係慘

請問有冇人識整聯署

你計格局
俄羅斯出兵打克里米亞，搞到烏克蘭分裂
再係敘利亞搞事，歐盟差啲因為難民潮分裂(其實而家都散散地)
一時間烽煙四起
支那果期都仲純粹搵錢
邊個對世界安全影響大啲先

杜魯門咪搞到國民黨退守台灣
我係中國共產黨會多謝佢

JFK咪俾左膠隊冧埋

當然啦入世係克林頓推

終於有人係以事論事
上邊仲有人帶風向

左膠都係咁
所以講真話既
會比人標籤顛佬同無禮貌

咁你咪問奧巴馬（民主黨）
多謝提供證據

樓上終於有人講左點解美歐關係轉差
多謝奧巴馬（民主黨）

你反肥佬黎？唔滿意佢親共和黨？

其實臨尾想搞tpp contain中國
但係Trump係唔會比前朝嘅嘢留低所以連根拔起咗
Obama嗰啲係好典型嘅外交策略
有晒部署有晒計劃慢慢嚟
Trump係快刀斬亂麻博你反應唔切
我會話各有各做法
學你話齋Obama要搞俄羅斯一樣可以搞到佢永不超生，佢如果想搞中國都一樣得
畢竟美國國力係中國追多幾十年都追唔到

肥佬黎，泛民都係親民主黨

下

Mark Simon, Republican and right-hand Jimmy Lai, owner of Apple Dailyhis boss in several important recent meetings with US government officials and recently with Christian Whiton, a US national security expert at dinner at Central.

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

民主黨果種係玩陰/軟實力
以依家歐美個經濟環境
玩撚到民主黨以前果套咩，注定要奶共，睇下歐洲都知
大陸太熟悉民主黨果套路線同玩法
根本唔會用到軟實力磨到大陸
俄羅斯打得傷都只係因為俄羅斯太早對外開放
大陸依家都仲係資本管制、資訊管制
用民主黨果套搞到大陸？我好懷疑
變咗齊齊搵錢就有份
美國現屆政府都講明過去對華政策係完全失敗
用文化同生活水平提升係感化唔到共產黨架

希拉里係左膠真係笑到賴屎

依家個情況完全就係當年卡特（奧巴馬）換列根（侵）既路線轉換

我意思係政治上放任，08之前歐洲話Bush管太多；奧巴馬係烏克蘭，敍利亞上都放軟手腳，有敵人，歐洲搞唔掂會自行歸隊

共產黨大可以拖到11月換返個拜登上台
拜登選唔到，到時先算
所以國安法一定過硬
中美關係去到大選前都係惡劣

民主黨最叻咪玩呢啲嘢

clinton 98年下令轟炸中國大使館。bush 01 年放中國入世貿，trump 14 年仲講緊obama should step out from Hong Kong, 批評示威者係rioters

trump 批評得obama 最多嘅野就係obama 介入arab spring 同crimea 今日先tweet 完話要從中東撤軍

上邊回應左
10個月根本扭轉唔到阻止大陸入世貿
根本係前朝克林頓遺留落嚟既野

中國經濟實力比俄羅斯實力強好多

比中國發展多幾年
供養同市場兩方面全部入侵哂，好似cancer咁入侵美國
美國想搞中國都只會發現搞唔到，一搞就自己都死

條八婆以前係毛派信徒，就算人會變都好，我唔會信囉

任期先得48個月仲要gop 由1998 年開始已經控制咗congress trump 同 obama 第一年已經做到啲野

希拉里讀書果時 毛派學生黎

俄羅斯有個問題係太早開放外資
外企侵入曬國內
依家想收緊都做唔到
大陸係成條供應鏈係齊
真心，民主黨果套理念對大陸係免疫

掉番轉美國冇左中國唔得
原材料又靠中國
生產又靠中國
市場又靠中國

我唔覺得美國無左大陸就唔得
問題在於歐盟想入大陸市場既話就變咗好難制裁大陸

甘迺迪係民主黨
尼克遜係共和黨

由1948年杜魯門擊敗共和黨杜威後就一直keep 住呢個傳統
冇杜魯門都冇中國

Did you forget that Nixon (R) was the first American to visit China....?

果陣個背景係蘇聯共產世界
打漏咗中國共產黨

好後期啦

過多5年美國唔出手肯定係咁
D高科技仲比中國抄哂

話撚左

大陸擺明就唔同美國玩軍工
實力差距太大
最好就民主黨上場
偽君子更加唔會挑起紛爭
變左鬥經濟鬥外交
大陸仲易生存

呢個一定, 談判又談判, 一百年都冇結果
民主黨對中共直頭秀才遇著賊

共產主義+儒家思想
維穩仲勁過蘇聯

尼克遜表示被白鴿驢仔

未有共產黨既年代個D 民主黨總統都奶共?

杜魯門你又識唔識?

邊個反侵就係五毛

奧巴馬個重返亞洲，重返到2047都仲未黎到亞洲

杜魯門咪送咗成個大陸俾中共

你ON9唔該就讀下書先啦

光頭個時死都唔肯行民主, 已經簽左雙十協議, 成個議會2/3都係佢控制, 但佢覺得自己兵力夠點解要行民主, 堅決要打
個時剛剛2戰之後, 點幫你呀大佬

讀呢啲熟過你多多聲

攬炒要有覺悟